噴左香水對異性產生咩化學作用？

噴香水就男女都有
到底噴咩香水先唔會令人反感
有冇人有噴緊香水
噴邊種